NEXT YEAR SAME DAY

Maybe this light will fall on my head
Maybe i will not exist
Although you don't love
No need to separate

Maybe right now i get dementia
I don't deserve to be loved
Dreaming on bed foreaver
Can't feel sad in the rest of live

Man need to survive with brave
I should start wishing again
Such as to learn
Bear heartbreak
Next year same day
Not to get sleepless
The bed has been change
If we have a chance to
Maybe in the friend's marry party
Eager to wait for you show up

Next year same day
No see you a year
Who want to get change
Leaving your sixty year
Wish to recognize your son and daughther
Leaving can also hear you, say goodbye

Man need to survive with brave
I should start wishing again
Such as to learn
Bear heartbreak
Next year same day
No see you a year
Who want to get change
Leaving your sixty year
Wish to recognize your son and daughther
Leaving can also hear you, say goodbye

In my live i can meet you
Cost all of my luck
Until this day realize
I breath in the air

No one know?

邊個負皮